[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (110) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

lm 花生花生

支持viutv最後希望
想知睇whizoo

師傅愛你

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
班長（造星金城武）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）
牙ben（大家再度接受現實）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）
泰倫斯（怨婦弟終於落去幫兄揸咪團聚）
Polly （唱歌版屯門公路）
旨呈（厹）

佢都覺得大家憎佢係眼睛雪亮

隻鳩毛EQ好低喎 人講兩句就係都要串返人
點做星呀

Judas可唔可以收到timo皮

一齊收皮OK

如果b 組foul 人
真係勁快噏得出

粉紅頭
添毛
CY
ODIU
班長

搭多個8婆kiki

快到真係幾秒就打完

屌旨呈使撚我哋祝福咩
本身都大把法拉利俾佢炒啦

二汶睇人眼光都幾差下
無惡意

我兩組都有人鍾意有人唔鍾意

但最尾出局個四位唔應該出局

佢地都有價值

JD其實幾討好，又唔係串77 TB,同女仔又玩得埋

Sing sing,成熟大姐姐排舞師功能、可以同方方battle

Travis,唯有當二汶好心俾佢返去餵奶

你好明顯係係拎緊JD同JAR JAR比

今場結果真係夠精彩

班長、豬突、Odi 呢啲牛鬼蛇神仲可以留得低簡直就係笑話

顧定軒如果唔係之前同Viutv 合作過肯定唔會留得低，只講能力上，佢把聲點做到歌星呀啱啱我聽完神歌手之後更加覺得佢把聲唔對路宜家諗諗下以佢嘅唱功其實第一 round就應該foul走佢btw 佢做戲都唔錯，寧願佢專心拍劇算數，格硬唱歌只會笑死人，硬係覺得佢有少少契仔成份

反而中國舞、buber、travis呢啲一直睇住佢慢慢進步嘅新晉就要死真係黑哨黑到出曬面

我屌你老母
邊條富婆包起死TB

冇啊 但問題係拍攝先過我地睇
所以當我地投左票 可能已經去到十強期間
無啦啦安插返個人入去 都好怪

人地仲有十年既舞藝

祝福singsing

Singsing性格真係好好又肯教人又識為人著想希望你做到你想做嘅嘢

Sing sing 真係A 組中數一數二跳舞最強
無佢嘅話排舞少左個人幫手

尊重下人地十年藝術呀 (瘋狂鞭屍)

輸在唔靚同唔識sing

其實本身都ok travis 嘅
不過可能佢性格問題？太灰 可能就算真係做到星只會更加辛苦

個list同你一樣 真係即刻諗到

咪係 淨係靠牙Ben跳舞咩

粉紅頭 （返去湊仔）
Karen（無進步）
Timo
阿丁
兩個癡男怨女
班長 （旮）
CY(恨鐵不成鋼）
Kiki (25女）

今round ok ge 如果唔計身份背景嘅話

咁又唔好咁比

講真, 二汶明明講過最欣賞Singsing 點解仲會Foul佢

劇本

Jar jar係乜水？
我朋友話JD似寶塚的男役

viu order掛

9成

比人call out就死

都似嘅 理由都講唔出

契毛話自己係viutv最後希望

我覺得佢個樣做女rapper會好型
Singsing你要加油呀

Team a 真係多人like多啲
可惜

真係唔知咩原因

當佢無啦啦做爸爸有生仔前恐懼症
聽返佢解釋點解喊
我接受個理由

karen 係邊位

佢真係好鍾意起飛腳
MV + 頭先BATTLE + 初賽

祝福sing sing
祝福buber

對唔住我唔記得放你哋入list

馬拉妹

馬拉Karen啊
高音好un 耳嗰個

諗唔明點解travis同sing sing要走 B team 真係蒙混過關

客氣話

odi 老婆我愛你

馬拉Karen

屌一唔講馬拉兩個字即刻唔記得佢
呢條女好撚老土 完全唔岩香港市場

想祝福埋Travis

屌還屌 表白一下我阿左

正想講

所謂何東精神！

幾時有得聽佢唱歌

真係唔好聽

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
班長（造星金城武）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）
牙ben（大家再度接受現實）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）
泰倫斯（怨婦弟終於落去幫兄揸咪團聚）
Polly （唱歌版屯門公路）
旨呈（厹）

祝福sing sing travis buber

佢好核突

team b仲要黑哨到幾時
星？邊到有星啊？

我有一刻係到諗上集唔播結果係咪驚即時反感仲勁，上集大家仲沉醉係A組個表現到，有望埋FB IG啲反應，所以到今集先敢播佢地輸

B組唯一呢組會鐘意

都係可以拖多一集

下個post加返
佢哋同dylis 都好值得被祝福

私心祝福埋travis

YouTube仲要上埋熱門第4
應該俾人屌到仆街

邊到核突 你講

其實我星一已經覺得travis唱歌幾好聽

係啦，係唱到好高啊
但唔好聽丫嘛

仲要同任何人夾都夾唔到，好似各有各唱咁

愛左

Troublemaker佢咪唱左一句
唔好迫佢啦

個live好正

下個post加

無機會
無埋歌手合唱果part

破地獄

笑撚死

Travis爸爸加油呀

讓閪毛繼續柒名遠播

嗰日佢把聲狀態麻麻 但係揀啲歌真係

King jer 都加入戰團

king jer story有票投

痴撚線之前A1組贏咗
而家竟然要foul Travis,旨呈同小新
你話foul一個都話姐,依家要foul三個人
咁贏黎做乜撚嘢😡😡
ViuTv 造馬造到仆街🤬
罷睇！ 你老母

完全係我自己嘅歌單
但佢一首都駕馭唔到

係，D歌好多都好正

妹妹喺dem beat嗰陣好細粒好得意

下一輪foul team b

預告見到朱薰E做評判

singsing真係千古奇冤judas zeno 容海恩

一樣咁廢

唔知佢平時排練發生乜事啦

我反而覺得入A組嘅好幸福
好似林二咁講想入到A組嘅係有進步有成長
好似鍾國武,Buber由一開始到走個成長好明顯
亦都Feel到玩完個Show真係學到嘢落袋

呢樣完全喺B組見唔到

睇吓廢禮廢啲定...

好大對比

想睇佢有energy 咁唱歌

Foul左都可以翻黎幫手
Ben果組今次都有foul左嘅參賽者幫手歌詞

好失望 上嚟叫下春
香港係咪真係容不下啲有少許藝術元素既表演

見到陳潔靈諗返起佢唱thin is me 根本carry唔到
聽到反哂胃係咪冇人敢同佢講收皮

啊祖個句品味都有高低級之分真係好撚中point

唔見咗個story嘅

屌我成日睇錯鍾國斌

入左呢個圈咁多年都紅唔起 係需要突破先幫到佢地
就算解開心結都好 都唔使再停濟不前

班長
KIKI
粉紅閪
子涓
Timo
丁悅
Karen
Will
Judas
Odi
右雨

下一輪夠鐘啦
上路啦

珍 嗰日把聲好拆 冇咗時代巨輪啲靚高音
不過依然愛左 我左萬歲

Tbb改變陣營都係想攻全民造星姐
點知你又唔爭氣 整埋啲咁閪嘅賽果

will 同travis如果係同組我會分唔到

見到阿拼都有翻黎睇

team A

咩呀
香港觀眾普遍係中意喎
係評判容不下咋嘛

KP係科班出身
又做開導師導演
家長式

但佢地都會學到野
學到專業

有冇巴打同我一樣見到呢一幕好嬲呀！條八婆odiu 真係好黑人憎呀！隔離組out完6個人仲可以係到笑！有冇尊重過其他參賽者

其實真係認真搵 我估娛樂圈十個有5-6個都有用
但我哋冇人認真check
結果只有唔討好個D人 同多人鍾意個D俾haters用來攻擊佢嘅point先會特登搵下佢有冇用微博
其他人因為冇討論價值所以佢有用微博都唔會有人放佢上榜 結果個用微博list唔會完整搞到可有可無咁

有D似黃心穎

Sing sing值得留多陣
即使做幕後都係睇人開心

成日都覺得佢係solo表演緊 又唔嘗試融入組表演

不如每個參賽者都作個理由上狙擊LIST算

我都覺

都係閪女人

其實我覺得算喇 微博依啲佢入得依行都一定要開
反而係藍既個啲就真係要狙擊

佢嗰個高音 我聽就係走音囉
呀左聲靚又準咁多 完全比下去

上round d評判好buy d抽象藝術表演喎
今round唔同口味姐 鍾意d mk表演

成個賀錦麗咁

祖話下round A組有海量驚喜

二汶著重個人成長
彭秀慧則睇比賽輸贏

二汶好大方
KP好小家

覺得自己好勁唔肯放下身段咁
典型老屎忽

其實我對使用者個list無咩感覺
不過之前好多人要求加

講真評判都好膚淺
小儀、上一輪評判已經唔記得
只記得好撚廢

judad留得低我就覺得驚 唔係喜囉

咁二汶係畀人黑哨得多咁講啫
你估佢唔想贏咩

其實真係唔係小家嘅
始終真係一個比賽
睇下導師教育方針
無需要咩都攻擊

其實今集我有留意阿祖個樣 佢個表情已經透露晒覺得A組好慘

其實kp果邊d人都有進步
一反就反哂 笑死

明明五十強即討個個都話跟eman好慘
跟KP學到好多嘢

高下立見
我係組員會想跟二汶

即使佢有驚喜
見到佢個樣
男的鳩都縮
女的搞到收經

嘩屌一講又真係笑得似

女團同中國舞個團輸我都覺得好失望

3am

講真KP都有愛
但在心底
同埋兩位導師都有偏心

比賽有贏有輸姐，只可以話兩位策略唔同，一位就打感情牌，一位就力量型，而今次力量型打敗咗感情牌

其實今季兩個導師個教學風格差異
同星一好似

不過講真評判導師同觀眾個出發點好唔同
佢哋會傾向睇商業，睇舞台效果
我哋係睇真人騷，睇性格，睇感覺

kp個班人識跳舞就只識跳舞，無咩改變

其實今日場對決已經說明左b team個人實力強過a team
比人黑完有同情分加返比a team我理解
但唔洗咁誇掛

係囉我都唔明
同埋評判幾廢viu幾造馬都好
邊啲參賽者有努力有用心都係睇得出家嘛
勝負都唔到佢哋決定
你估佢哋好想伊家俾人狂插咩

我都見到 佢個格真係閪到冇人有 勁乞人憎odiu食屎狗

二汶加咗jojo之後昇華咗好多
我好respect二汶知道自己不足
願意承認同埋搵人幫手
其實係好負責任嘅行為

人哋打正旗號講選偶像

咁又唔係小家

只不過係造星舞台
成長絕對比輸贏重要
你嘅成長會令人記得你
所以點解啲人會中意a組多啲
即使唔係因為唔中意timo odiu
但係a組嘅表演係會令人記得佢哋
欣賞佢哋嘅成長同付出
真人show就係咁

二汶唔需要自責，你令到本身評價差既學員進步到開始有觀眾緣，係係一個好好既導師

Timo都有唱歌架

其實A組睡公主Zeno同buber都唔算突破
都係和下音

但Zeno點都要保住

算係贏觀眾
A3 自選youtube過左10萬view

咁佢都同時打正旗號講係真人騷嘅
呢個係三季一直存在嘅問題

whizoo條片睇到佢咁講真係翻白眼

比賽嘅野，就係要贏。
你估二汶唔想贏咩？
比賽當然要贏，又學到野先係最好。

一輸即刻爆上trending

佢今日果集都有say sorry
知道自己教得mama 我體諒佢

偏到出晒面

KP都有搵人幫組員
奈何幫都無乜用
最大幫忙係B4搶到何炳

代表佢真係有上心
唔係大家講到佢咁hea

sing sing

Baby John

十強劇透

播完下round先睇 要抖抖

叫導師foul人係有依個問題
同埋我哋唔知佢哋排練嗰幾百個鐘發生乜事

ching，可唔可以收手 頂唔順…

實在唔明二汶鍾意Judas乜春

其實個評分準則都好模糊
仲要round round都唔同人
好難捉摸

mcc其實算包容程度好高架啦
佢舊年都幾欣賞oscar其實

Sorry
真係唔係好見不如畀啲例子
廢如Odiu班長契毛Polly一樣咁廢
本身實力OK如Karen亦都唔見有咩改變
卡文最明顯咁多Round都係咁嘅水平

一齊磨豆腐

大佬
今晚唔洗打j訓

正中viu嘅下懷

係 其實兩邊導師都好好

同埋今季主題係藝人再出發
Audition好多參賽者都話自己嚟參賽係想搵返團火、想突破自己
其實二汶呢2 round已經幫佢哋達成咗
比賽係輸咗，但係Team A嘅得著真係隨時比Team B多

輸5:0真係有啲誇張

如果簽咗經理人 公司迫真係唔奇
鬼叫香港市場咁細

不如等大家搞清楚二汶點先
一時恐同(走小新,JD) 一時又les(要judas)

睇到odi不斷練習
算係咁
洗返白左

劍文其實當佢step up時，佢都幾有魅力

其實係刻意冇標準
先至做到節目效果
先至個個星期都咁多人講

二汶條女應該係女性化

Oscar bb做到藝術mix廣東歌 其實係好難
而當佢做到既時候就好易打入人既心
始終係廣東歌 香港人最直接感受到歌詞中既意味意思各樣野

咁又唔係小家既
不過佢個樣真係好撚作狀
成日一邊睇佢自己啲作品一邊眼濕濕咬晒牙打晒飛機
純粹當佢啲組員係佢啲工具 表現佢想要野 (但多數係抄人地啲作品 例如toy story 孤星淚)
而家無人想睇你啲內心戲呀 你比賽定啲參賽者比緊賽呀

劍文 睇好佢

二汶其實唔差 只係教既野唔同
做星拎個心出黎先有觀眾緣
尤其呢啲造星節目

終極一戰雖然係真係人地B組好啲
但係根本應該3-1一早贏左
唔知咩事輸 仲要全藍咁輸

個節目19年頭開始又唔完全怪得佢嘅，嗰陣仲係好多人睇緊中国節目飲緊喜茶

小新又真係抵foul

可以講JD係年長但佢打開個心口都有野睇
睇埋之前有巴打貼過佢cosplay的女仔相
靚女一枚
可J

觀眾都高質過呢啲所謂評判
比哂呢啲人做老屎忽 佢地唔好問點解香港娛樂會一直退步
藝術少少都冇人肯投資
香港做藝術慘過食屎

唔關香港人事，你見民間對A組都係一致好評，係評判問題，我地觀眾先係佢地老闆

有冇得講吓係邊個post好想睇

呢個畫面諗一諗都覺得好可怕

其實睇咗三季
每次較受歡迎個組都係會被個節目屈機
可能真係一種手段嚟

但上round d藝術表演次次都嬴對面架

個場終極決戰B組個表演有力好多 我睇完直頭覺得5:0係毫無懸念 結果都4:1有1票
二汶係揀錯表演
可能佢揀呢首歌最代表到佢同佢個組內心個feel
但作為比賽項目 呢個表演輸係應該

唔係孤星淚
係西城故事

十強嚴重劇透

今晚發夢就會見到佢

west side story邊係咁

星二好似冇？？

final battle我一睇A已經屌咗出聲
輸硬

唉又喚起ANTM回憶
幾多個比人鳩踢左 又有幾多真係唔值冠軍

第一round既野劍文team 同化不同化
之後今round女團 toy story
kp明明教到佢地做到個表演係藝術mix pop
之後Odiu都開始有人平反 Klau開始有人理解
然後就因為a team被黑就一野抹走哂 我笑左

因為二汶組睇唔到佢地有決心
然後搞到大雜燴馬戲又跳舞又唱歌
又分開一組組人

b組一開始就有台型
唔係個個都唱

KP facebook自己講

無錯
無進步
但係A組班人好願意突破自己
小新，Buber都令人印象深刻

B3 VS B4算唔算

屌輸比夜半三點鐘

B3 B4 互鬥咪係
兩組都受歡迎但要佢哋內戰

兩組都好受歡迎

唔磨喇

你睇KP講返

有真誠嘅人先係最吸引
同埋睇咗兩屆跳唱都真係有啲悶
跳唱係香港真係無想像中咁大market

從來冇視過造星為專業比賽
都係以爆同花生為主

你講呀
on9賽制夾硬屈到B3 對 B4
明明mcc想保eagle，花蛆仲要強保廢契芝娃娃

最近有啲娛樂公司都明白香港市場太細 開始開拓東南亞市場
但始終東南亞市場都好細同香港藝人仲未打入到
結果最後都係要返番大中華市場
一日唔打破呢樣嘢 咁好多藝人都要焗住去中國發展先有生存空間

Agger 播佢個反應仲多過播啲參賽者咁
都明藝術家係會感性啲但有啲over
次次聽到team A/B表演完
佢懶係自信咁同花姐講話「有得打！今次真係有得打！」就躁

k lau我到而家都唔理解十粒車厘子

態度正確

呢個真係上年最垃圾時刻
特登要b3 vs b4

A組打夠慘情牌未
啲自選真心唔太識欣賞

但本身就唔應該淨係得B組要組內對決

係咪史上最屈

今年真係好撚想Bitch組組內對決，一次過foul晒d廢人

Antm內定冠軍仲造得緊要
Bottom2 幾個禮拜都死唔去
贏左antm又唔代表咩既
好似Leila咁 靠自己做到真正top model

佢一開始都鐘意Timo

咁都分析到當組員係工具
果然憎一樣野係唔需要理由

係佢條片話要揀老公

你咁講一陣人地又要call out出嚟battle 架啦

呢個係之前㗎啦

上年最垃圾時刻仲有Ak退賽保tank有力一戰
仲有唐伯虎呢個黑馬

或者咁諗
如果佢哋嘅表演係勁嘅
就唔會有黑哨嘅問題出現啦
同埋唔會咁快就唔記得佢哋嘅表演啦

全民2冇點睇
但佢啲品味好多時都不敢恭維

之前明明講親都扯火

你睇星二啦
mcc係一個好導師嚟

我會話A組比到人'家'嘅feel

唐伯虎

當年C10係最撚嬲 廢撚事提個名
直接毀人夢想 最後仲變左賣咖啡

C9-C10直頭係黑歷史

C9明明有Jenah,Chantel,Liza,Heather
最後揀廢閪SSS做winner

C10又係Foul晒勁人Aimee,Kat,Anya,Fatima
留返個肥閪做Winner

係 其實頭先有人話b team識遮蓋弱點
其實a team二汶都算叫做避左短
知道唱歌唔掂 sell感情
只係大多數情況下 理智與感情都係揀理智
坦白講a team有班選手係星呢條路上限真係見哂
但佢地賺到觀眾支持 幫到佢地成為一個好既藝人/演員 祝佢哋一切順利啦

Judas放低個結他就係突破
但佢手結他廢過裡面好多人
Fluke之王

Sing Sing加油呀

示愛歌既野kiki明就得

講真給十年後的我
感動到觀眾
但評判在佢地人生事業跌撞多過選手食米
眼淚是沒用的

fatima都叻

祖祖：

Ps 好多人話造馬？我來講句公道説話。我做過評判，我最有資格講。
大會完全唔會左右評判嘅決定，而評判之間，都一定唔會夾燈。

二汶講得好好，一個表演，從來都唔應該用贏輸去衡量的

不過foul人唔知有冇啦

final 20已經錄完 係差Final

最撚迷就係C9 C10
兩個cycle鍾意嗰個都黎過香港
有影過相
不過講真嘅...heather真係冇可能第一
lisa都唔得 差個樣 兩位金毛就真係掂
Fatima後來事業都好好啦
係毀左anya 而家個style都變曬

B4 時代巨輪
B3 同化不同化
Black pink dance battle
A3 Wish
A4 好人

呢幾個我都有得閒開嚟睇下
都幾深刻

給十年後的我
呢隻歌
其實佢地企係到唱定定歌已經好夠感動
係首歌carry佢地個表演

Kimman留鬚好型
演戲又唔錯

同埋評判自己都可能會為咗節目效果夾硬投對面組黎睇個濕鳩生死戰

下個po title要用番odiu屌你老母

而且呢一隻歌 同類型嘅表演已經太多
Team b唔係特別好，但我會明白評判揀佢哋嘅原因係因為佢哋比較有舞台嘅魅力

出番去跳舞唔會無job啩

B組官方ig d comment清一色罵爆，B組個小編都幾冇癮

冇夾燈我會信 因為5藍
我反而覺得啲評判自己係因為想製造2比2而有咁嘅決定
所以唔畀評判知咁多先有可能做到公平d嘅判決

最記得最近嗰季有個女仔係撐trump就俾人foul咗
我追咗套嘢十鳩幾年，嗰吓真係覺得假撚到不能接受

本身唔記得咗即刻想上youtube睇返

全中 同一首歌已經感動太多次
佢地呢個版本打動唔到我 甚至班評判

屌撚到佢出民選復活

都已成歷史唔撚再做落去 好嘅

Sor 對呢個表演完全無印象
反而3am好有印象

覺得佢應該係性格好温柔嘅人

係啦全部都係假
仲未接受到b組俾a組優秀

咁呢個項目另一方面都似佢地想打破自己一度牆既儀式咁
同十年前既自己對話 藉此放開自己既束縛枷鎖

只追左第一同今季
屌你兩季都係應走就留，應留就走

final係直播 之後我地有份投票

終於buy我講嘅嘢
不過我身邊所有嘅人今晚都撐team a
個個都屌緊鬼

感動到觀眾都算係有本事喎
唔通入戲院睇愛情片無前面鋪墊得好你會喊咩？
無啦啦俾個感動位你，你都唔識喊啦
衰啲講句班評判只係覺得跳舞先當係呢個娛樂圈嘅本事
跳舞叻先會有觀眾想睇
只係無諗過反效果咁大啫
娛樂圈仲係一成不變，有藝術成份嘅表演通通都覺得唔入主流

睇埋星二啦

然後你發現三季都係咁

今集牙cloud都忍唔住喊

等你地仲話唔識喊

咁我自己係第一次聽呢首嘅
所以覺得ok

其實好慘 唔關佢地事

Anya去左賣咖啡？

Team b ig係咩？

個odiu就算不斷練習有進步又個人本身性格差又黑心點洗都唔會白囉

天有眼 低分到傻
Eric Kwok花蛆以為會好高分

其實唔係有藝術成份嘅就通通唔入流，而係有藝術成份嗰啲item佢哋處理得唔好，佢哋handle得唔好，變咗弄巧反拙，而且抄襲嘅成份太多
Sing sing 果組抄nata show簡直慘不忍睹

好撚憎cy條撚樣

睇返啲人名就記得佢地啲正相
簡兩條廢西做冠軍

唐伯虎屌到熄登

呢個表演影響唔到2種人
1）人生冇夢想：冇夢想嘅人點會俾追夢感動到
2）好有人生閱歷嘅人：經歷得太有人生閱歷 對依家嘅呢班人來講你哋所謂嘅挫折佢哋已經經歷過而且睇返轉頭已經覺得係好小事

下round牙雲係咪要show唱功

18年後冇相...同埋有女友

係 我都覺得唔算好感動
同埋佢地個表演都show唔到個人能力

而家去比呢班評判去決定比啲咩表演觀眾睇，咩表演者值得留低，覺得好失望

就好似冇人肯投資，觀眾有幾鐘意都冇用
話事既始終都係呢班老屎忽

因為個感動位太common
但唔代表個形式係個好的art form
藝術要見天地，見自己、見眾生
佢地只係見到自己、觀眾都只係見到自己
而唔係見眾生

可能佢enjoy呢respect

一季鐘意阿dee, yk
一季鐘意travis
都走了

希望牙雲有十強

C9仲要係有關係先贏到
C10就特登要整plus size嘅 屌嬲撚到喊

根本性追夢橋係唔應該係比賽入面做

得罪講句 3am鳩到爆
完全擺唔到上大台

我都respect 任何人都會有改變
只能話造鹿無撚恥

邊個？
Antm好多drama都係做出黎
請人返黎搞drama又有

因為班老屎忽老細蝕過好多錢，佢哋唔會再冒險

A組嘅表演好多都記得， wish 表演，Ben cloud 感動唱，Manson 型格5人唱

B組我只記得搭lift

竟然有人中意阿dancer個ex 炎祈
其實星二參賽者同表演都高質架
建議追埋雖然明知結果係失望嘅

仲有比呢首歌感動太多次既人

呢一個係一個真人騷
並唔係一個嚴謹嘅比賽

好似冇左歌手對唱呢round

嗯
而家佢地再出道都唔再係追夢
而係洗濕左個頭

衰啲講句，即係做嘅嘢係比自己打飛機

少budget到

可以令中國舞 由被人丙到去到祝福佢

短髮都好型喎

樣靚點都得 樣柒點都係柒
即係豬突屎之流

睇manson ig啲相
見到二汶原來搵埋岑寧兒幫手

係咪得b組有ig
a經好似冇？
係咪開放個平台畀人鬧爆

yoyo

睇得antm多覺得大家唔好咁上心
唔係真係嬲到訓唔著

對佢無特別感覺，但呢隻歌好難聽喎......

a有 @team_a_love

a係team_a_love

A組都有

岩啊 依家咁講一定好多人話唔抵唔抵
但真係要出show賣錢我都唔知有幾多會實牙實齒放低銀両
又要諗返呢度成日屌黃藍
但現實黃到盡既藝人霉到傻

可以咁理解

但A組粉絲唔會明白咩野叫做見眾生
雖則B組都係屎
但靠多元化搶focus
要評判短時間決定好難

正

係 我理解為對自己過去做既一場儀式

Jade 真係好好笑
得閒會搵佢啲片睇輕鬆下

呢排悶睇番某幾季 只能話回憶無價

Queen Jade
Legendary

A組終極戰差唔多每個人都有一次露面機會
跳舞既又會有機會表演，走位表演手法都好有舞台劇感覺，加埋Ellen首歌
雖然唔係突出，但入面有一種打動我既感覺

反而B組除左有力量就冇其他

唔係唔明你講乜
但你一邊話A組太表面
我再望一望B音都唱唔準50%嘅表演
我不期然反咗個白眼

又再老實啲問一句，呢度話team a好嘅人，話覺得佢哋好有藝術嘅人，有幾多個平時有俾錢撐劇場撐藝術睇theatre show .....喺商業世界話要有藝術？但係藝術嘅世界又有幾多個有支持

依個就係杜汶澤笑鳩嗰種黃絲

可能教和音

但team a 走音率達9成 一個要ensemble 嘅piece 甩到爆 無一組齊

看鐵閘搖晃

我又真係有

我手上有5場被cancelled嘅舞台劇飛
還我新聞小花還我美麗大團員

唔好再講我套新聞小花

Team A都好難聽喎

咁係好呀，咁你覺得team A嘅 ensemble真係達到合格水平?

嚴祺？
同Dancer一齊過？

唔會覺得viu有比壓力評判
只係真係對round 4結果好失望
冇諗過會係全藍
不過又唔會憎哂全組Team B既
都係果句你表現得好自然有人讚
多人鬧係因為表現唔好又贏觀眾咪嬲

Sad for u好撚好睇喊到口罩濕撚哂

最後一輪係B組好啲
但十年後的我亦唔應該輸
講完

好中意C11 Marjorie
不過c11有啲悶
C16幾好睇 啲人又幾勁

只係講緊A3 B2
你講整體的話，兩邊都係九成走音
對我嚟講今季真係合格嘅piece 一隻手數曬

唔好玩，藝術本身就係一種商業行為

畫畫嗰啲咪又係畫出嚟比人賣

只不過一個係面對大眾，一個係面對有錢佬咁解

睡公主好聽喎
不過mix 得有少少怪

不如叫全民造馬算啦仆街

留住張飛啦

咁指定真心唔得喎

Final Battle A組原來係jojo排
雖然唱得難聽但欣賞排舞會recall返幾組人分開出黎

戇鳩VIU

B我中意個west side story加睡公主個idea
但阿丁真係唱得差到我鳩縮

指定我都覺得A個睡公主好過B
唯一一組有嘗試唱歌同和音
而且我幾鍾意三首編埋一齊

睇你點睇啦，只係香港嘅藝術受歡迎嘅就大多數都係商業，最多人睇嘅都係明星cast
我又唔覺得係分面對大眾定面對有錢佬，最有錢嗰堆有錢佬投資嘅作品往往先係最商業

marjorie好似做導演？反而elina唔知喺邊
analeigh都出左名 mckey都正
C11後除左nicole(13?)同allstar外就冇睇

好撚agger
今季真係唔太OK

一月仲有大狀王、變態筋肉、午睡、唐吉訶德
可唔可以畀我入場

佢就係見盡身邊有班霉到既傻黃人
本身佢d片都唔多views同課金
係出左個show食正班友鐘意打卡先有機會爆
問心入場有幾多睇哂佢所有片 除左屌爐

因為知道根本所有嘢都係節目效果 而且都係睇Tyra偏心邊個就嗰個贏

我見到有肥婆已經鳩縮

B4咪唱歌同和音

學wyman咁講

我寧願得唔到獎，人地為我覺得唔抵，好過得到獎，人地覺得我唔值。

唔明點解出咗道都可以咁差其實經理人公司唔係應該要搵人教下佢哋唱歌嘅咩

下round係咪又係分組對決自選咁
點解冇左同歌手合唱呀... 有D悶

我覺得個表演好岩節目到最尾
全體一齊表演首歌黎作為完結

全民造馬，見到個廣告有timo已經知道最後佢會贏。
唔需要再睇，愈睇愈嬲

係喎完全忘記咗
因為唔係我杯茶，我記得好嘈好撞

佢唱得真係好難聽 之後最後個場仲有得揸咪我好不安

所以咪紅唔起，同埋仲有一堆只係model
Eg,中國舞同polly

唔計新人或者呀左未正式出道依啲

咪又全部人眼濕濕

比人感覺係成個round既完結
其實兩組都麻麻地架喇, B咪又係好明顯見到有d人好hea咁
只係A更差

但係一個表演上加入舞台劇元素，藝術元素
令普遍香港人都睇多啲，接觸多啲呢類野唔好咩？

未必要去到好極端，做到個表演好似舞台劇咁
好抽象好藝術。
只係有啲走位或者表演方式可以用返

A個final battle真係睇到我嬲

其實睇佢哋兩team嘅ig 會感覺到A組感情好好多

唔太鍾意buber，太正能量，有少少做作

講真參賽之前都應該係咁易惡補下先啦差過星二啲素人 EKIDS個ALAN真係foul咗都想屌下佢

同埋睇返造星1
dancer出身既仲多, 但佢地唱歌都會唱唔少line
雖然自選真係做乜都得冇犯規既
但今季明顯好多人知自己唔得就淨係合唱/和音
AB組都係, 真係唔係幾欣賞

好，但係唔係全民造星做

睇返b2個睡公主
CY個solo其實唔錯想聽多d佢唱歌

仲有擺返之前項目既pose
會見到有d位吉左 就係走左既手足
作為觀眾我好感觸

final battle我嬲咗佢真係恨鐵不成鋼

係好耐以前嚴褀係時代busking
陳嘉茵都有去 個時佢都應該未入as one

其實b team都有
只係佢地mix到少少pop元素入去 咁就唔驚大眾悶+易入口

我又冇乜野, 覺得佢係天生呆下呆下慣左唔focus咁
反正佢應該贏唔到冠軍, 希望佢之後做返好D啦

理性討論
A個終極表演真係好唔掂
第一句已經出事 唔知係咪豬突出錯
咁當然本身佢哋唔應該輸

導師有諗過
你睇KP都叫Odi唔好唱

梗係好啦，極度支持添，但係當handle得唔好，但另一組整體合拍啲嘅時候，評判咪會做咁咪決定囉，take咗risk就會有輸嘅可能

仲記得b3同化不同化大把屌睇唔明
依個已經係畫公仔畫出腸
雙重標準到

右雨先岩?
但完全避哂唔去面對真係唔得囉, 而家要做星喎
Odi唱trouble maker都有幾句而我覺得佢真係進步左
神不守舍果陣真係超難聽

唔知點講佢好
都唔知佢呢種性格係好定唔好只能說不適合參加比賽
佢有最自己既方式既
btw 佢ig dcaption有d好厹

咁依樣嘢唔係全民造星嘅責任

還不夠遠唔係咁易唱
我覺得揀呢首做final battle錯咗
有好多啱大合唱又感動嘅歌

我中意同化不同化㗎嗰時仲中意咗B3
不過佢哋笑忘書同奪寶奇兵太令我失望啫

其實750萬人係可以養到好多野
唔好睇少香港人既消費能力
你睇下班姜糖 再睇下英雄片票房幾多

其實我覺得如果b team foul曬啲黑人憎嗰啲 連登仔就唔會再反

公投
邊個導師比較好
正評：A team 林二汶
負評 : B team 彭秀慧

我最嬲係明明佢哋rehersal個和音係我今季so far聽過最blended嘅和音
結果一出場

A組輸係正路啦，明明有咁多咁有個人特色既人例如小新，Manson，旨呈Travis，獲獲表演都俾二汶玩到唔見哂佢地個人特色，而家選星呀大佬，玩到咁特別既每個人同質化得咁勁，要同質化我洗乜星姐？求其搵個勁既performer或者音樂人都得喇，星就係要個人魅力呀嘛大佬！個表演又唔係真係精彩到令人覺得佢地融為一體，又走音又甩beat又跳到甩皮甩骨，round round賣埋啲公廁感情就想贏？將個啲賣感情表演換做求其一個連登仔上去咪一鳩樣，換個路人上去唱給十年後的我咪一樣咁感動，個感動位唔係因為啲參賽者既個人經歷夠特別，係因為啲情感位夠公廁，上至你老母下至你個仔都一定有共鳴呀！

完全凸顯唔到參賽者個人魅力同特長不止，仲要連自帶特色同個人魅力強既參賽者都俾二汶玩到爛，咁樣都唔抵輸咁呢個節目仲選乜撚野星？唔輸先無天理啦！

雖然對Ａ組啲有潛力既參賽者係好可惜，但以比賽黎計呢個結果非常公平，因為二汶的確無能力發揮到班參賽者最強既一面，佢唔係教緊人做星，而係教緊人變成一個毫無個人特點既普通performer同音樂人

Timo一個已經夠

Kiki都叫55波

lm

MCC:「我可唔可以投自己」
兩個我都中意

當已經決定唔再靠政府既時候
我覺得香港人要揹返d責任去幫助本土文化

KP都有講過一叫佢跳遠佢就好high
細路仔咁可能係未搵到自己方向意義個d
有好有唔好啦

香港人永遠得把口

遲早場都唔批你呀
過審批

Timo兄真係去到邊就畀人屌到邊
上whizoo幾分鐘都清一色屌鳩佢

仲有odiu 雖然話有進步但可能佢本身太西 我真係好想睇佢走

魯生大老細都唔識

無人話藝術唔好
但個節目目的係造星
無星味無特色自然foul啦，唔係因為藝術呢個形式感覺上好high class而你用左佢黎表演就代表你會贏架喎
邊個話香港明星無藝術元素？張國榮梅艷芳呢啲死架？佢地拍既戲開既演唱會無藝術元素？
關鍵係個人魅力呀，而家foul佢地既原因唔係佢地唔夠pop，係因為二汶帶到A Team同質化得好勁，有星味都俾佢磨到無星味，本身有個人特色既都變路人，呢個先係問題所在！

咁嘅觀眾緣真係可遇不可求

覺得二汶有啲想紀念忘友所以揀呢首歌
而家輸埋其實對佢自己係仲hurt
team a未必最好，甚至好多都才能麻麻兼唔討好ie alan
但team b整合左一大班無觀眾緣，格衰，才華合作不能既一班垃圾，
廢毛唔駛講，成日話10年10年，lokman跳得勁過佢又有台型都無佢咁扮野
馬拉karen以為自己和緊音但超級極度un耳，帶headset睇直情殺人咁濟
kiki odiu 兩條8婆講是非又扮有料，但是極度樣衰

就係呢幾條友，even我覺得ny fongfong係ok都撐唔落team b

唔覺team b又幾帶出個人特色⋯⋯

飯都開唔到，你講咩依啲嘢

唔係食屎，係屎都冇得你食

你唯一可以做嘅就係將依樣嘢包裝到成為pop

個節目係咁
但觀眾反應冇十年後咁大

我冇混淆， 基本上大部份觀眾睇嘅都係九大藝團同一啲出名嘅藝團，仲要係明星cast ，仲有好多好多中型小型劇場只係靠同行同小撮人支持，香港人睇商業戲多好多係事實
但其實呢樣嘢本來唔需要區分，但香港係分得好明顯
而且香港嘅藝術發展唔夠人哋蓬勃都係不爭嘅事實，你睇韓國就知道

a team本身係同花順 玩到變散牌
b team本身只係蛇 玩到至少變two pair
比賽黎計邊個贏都明顯啦掛.....

打和

其實我唔明點解一定要成team踩成team讚 每team都有好有唔好 我覺得單獨支持自己鍾意嘅咪得 起碼我唔會因為一個timo而憎曬成隊team b

依家有啲人係玩到憎埋KP

已經對KP每集都幾個我是觀眾式CLOSE SHOT 感到煩厭

揀人個時大家都話KP個邊啲人勁啲牌面靚啲........

呢個又真

支持A team jojo

咁唔好意思 我啱啱新黎 我一直都覺得team a牌面靚好多

咁team a事實cam人多

咁佢哋兩個導師都投放咗極重個人感情入去比賽個process

其實我覺得KP都係victim黎有邊個導師唔會幫盡自己啲組員？啲人喺度屌佢撐自己啲組員 其實做乜9

所以A唔會係同花順囉

我都覺好難聽

係, 都痴撚線

講真，40進30只有B4的唱功係有水準同整體

好遺憾Manson組做唔到
Dancer組就分成和音、vocal兩組

A組真正合格只有Mischa, Kira同雲妹

如果要我咁講

b組起碼好多組都做到artform出黎
兒童音樂劇，舞台劇，奪寶奇兵幾好睇

咁全民造星真係容不下啲有藝術元素表演

不過唔緊要
50強啲人都係好憎二汶話佢廢
風火輪咁款

特別係live緊果陣好多人亂屌

你可以將件事sell到變成pop就冇問題

不過可能呢個都太pop

笑撚死，折骨舞條友一出就彈「觀眾切勿模仿」
今集出得一兩秒都比人彈

其實佢前幾round 都幾狠批Judas! 所以我唔會入佢數

我覺得鬧埋導師真係多咗

Oscar 根本就係以前羅文、張國榮嗰種妖
完全係屬於pop

Sing sing跳舞真係吸引
好少女仔咁跳得 又放 唔做作
岩岩佢都出咗首rap
泰倫斯同佢填詞
Buber,旨呈導
唔錯嘅嘗試
要繼續加油

Travis 唱歌簡直癲
唔知可以去搵作首最後鐘聲就知點解
我覺得造星未比到機會作發揮
希望佢繼續出歌
香港樂壇需要依啲歌手音樂人

Travis做幕後可能更好

本身judas都係半硬塞比二汶架啦
佢一開始都冇禁燈, 唔係好想要佢咁

所以覺得阿左、雲姐好驚喜

我覺得A係散牌變蛇嘅感覺
將幾個唔關事嘅人分埋一組
最後個結果又會有火花
Cloud嗰組就係咁

呢個冇咁妖，但唔好聽

依2件陳輝陽度出嚟梗係勁啦

好聽就藝術家性格
唔好聽就on9一名

迷左
但佢幾日前個Facebook live嚇親我
真係仲有排琢磨

其實謝安琪依家live都係食屎

team ab之爭係傳統，造星1 team b都係被祝福的
唔係話憎哂全個team b,阿左嘉利妹係ok, ny fongfong我都鐘意，覺得ny好有潛質添
可惜既係...你怪viutv播得多team b個幾條垃圾嘈交多過食飯,唔識合作，唔重視彩排，唔去諗mix才華只係想個人表現
最記得上一round廢毛贏左係對手面前開哂啤酒咁，佢唔尊重人要人respect返佢？尊重？食屎啦，對住呢班垃圾，寧願做hater算

追返造星一二，過左第一round之後個個參賽者都有超大進步，是但一個淘汰都覺可惜，好似同佢哋一齊努力過咁，造星3？大部份都係紅唔起既垃圾以為自己有條件紅好似懷才不遇咁囉，將軍澳堆田區大把位

我都想提張國榮梅艷芳羅文呢啲已經唔係到既人
就係班評判連team a 呢啲有少少藝術成分既表演都容不下
香港先冇下一個張國榮梅艷芳羅文啊

唔想比較
一個係放任俾自由你的阿媽
一個係想你好督促你但打從心底愛你的阿媽

B組的壓力會大d

得罪講句
kay有好過？

我唔撚care咩叫藝術唔藝術
我淨係care件事好唔好睇
件事做得好睇自然會有人讚
同埋咩叫藝術姐
藝術就係多元同包容
呢個世界唔係淨係得pop
以前啲平台淨係喂pop俾你睇
令到你以為pop就係主流，pop就係一切
而我覺得星2同星3話俾大家聽
呢個世界無曲高和寡
只有努力同唔努力
好睇同唔好睇
點解個個支持wish，而唔係3AM
3AM唔pop咩
但3AM唔好睇
順帶一提宜家歐美pop都有好多種形式添架
Hamilton你聽過未？
成套都係rap嘅musical
攞咗13個Tony award嘅獎項
佢用rap去講美國founding father嘅歷史故事
你知唔知呢套劇全個美國都識，武肺之前仲係一票難奇
佢無論排舞、歌詞、舞台setting都係講緊個故事，有無數咁多meaning
只要做得好，觀眾自然會欣賞、會俾錢
唔係因為某啲元素，講到尾都係「好睇」
井底之蛙學人講pop講藝術
就係你呢啲咁狹隘嘅人太多先會令宜家嘅人對藝術咁多偏見

因為兩三個人屌晒成隊人甚至個導師，好痴線

同埋有啲人對dancer有偏見，呢個唔係純歌唱比賽，係綜合各種技能去評分，但唔知點解觀眾對唔識跳舞嘅特別包容，對唔識唱歌嘅就特別harsh

有個人特色的Sing sing,Travis,JD都俾佢搞走
留返豬突屎

二汶對Art的認識、對演的認識都未夠

而彭導係全面，除左唱個部份之外

因為真係好難聽好難聽

其實風格唔同
二汶玩arts kp係commercial, 兩樣真係難比，真係蘋果鬥橙
之前火火eric kwok都係咁
正如現實上你無可能有條100%成功既formula

佢12年定11年果場演唱會係好架
果陣係佢比人狙擊完已經冇咁多人買飛
但佢簽左juno之後就不了

利申
嗰場我有買飛睇㗎

7cfu：見眾生

因為唔識跳舞既因為賽制關係點都要硬住頭皮玩dance battle
差極有個譜
但唔識唱歌今季可以搵合唱/和音避左

當初judas乞鐘個死狗樣
佢真係好好運碌下碌下
但引左一班人憎

So fuckin agree

我敢講， 呢個年代， 岑寧兒係唱歌最好聽既歌手！

我09 12 15都有入場
記得最好睇係12年
不過真係太耐之前喇, 我印象中係12年果場live係高水準既

yoyo都睇狀態，有時....
狀態一好

仲有家燕媽媽

張國榮梅艷芳羅文行出黎都個人特色都爆棚
咁講，我唔覺得team a係輸參賽者本身，我認為team a係輸二汶，藝術性表演本身都話無問題，評判都好明顯無唔鐘意，問題係team a本身啲人明明好有特色，但越玩到後面越路人化同質化，屌你睇manson做例子，佢咁多個表演，最impress你最有印象係邊個？搞到咁係邊個最大責任？

唔係個表演藝術性就一定要俾佢哋贏架喎，個節目叫造星，越玩越無星味都俾你晉級？如果佢哋玩藝術玩到好凸顯到個人魅力同星味既，又點會唔贏？問題唔係形式，係個人度呀

仲記得嗰陣係邊一組輸同foul人都好
對面都唔會好開心甚至會一起喊

見到佢地當住人地面飲啤酒咁真係好反感
唔係話唔慶祝得 不過真係比啲尊重囉

其實講開又講
三季以來用主題去包裝嘅表演不少
但今季真係寧舍多舞台劇味濃嘅
可能轉咗KP關係
但其實我覺得有啲悶

唔好提佢啦
周博賢啲歌我都唔敢聽返

因為係jojo大戰kp

你講依堆嘢我夠知啦，但係香港就係香港

你要依啲嘢有人識，就要講包裝宣傳架啦

最近期一個例子就係電影《幻愛》，一開始都係仆街，係靠某幾個連登仔搏命咁推先做得起個noise

唔係你當文宣係咩

就係太多人低估觀眾，自以為某啲形式係受觀眾歡迎咪會一直不思進取，仲係玩緊3am依啲mk表演

KP都可以玩art
問題係而家的受眾群未必明白
如果要睇pure arts睇港台電視31周六演藝盛薈

佢同二汶快啲一齊係香港開show啦

雖然我成日講星二B組
但我諗返其實C組壞學生個表演其實都好似冇咁悶

同感，開頭睇ok，愈睇愈悶

See，自己唔去睇唔去試新野
就賴香港係點點點
宜家有個免費嘅大氣電波俾人上去試
又潑水話無人鍾意
咁不如你離開你個井
去睇下fb同youtube啲comment呀

我仲未聽到佢哋成功合唱銀髮白一次
可唔可以俾我live聽返次完美版

咁你用《幻愛》做例子咪證明咗有啲唔係咁pop較有藝術形式嘅作品唔係冇市場囉

二汶最大問題係對星既認知唔夠，佢自己係一個好好既音樂人好好既歌手，但佢從來都唔係星，星就係要自我澎漲，就係要唯我獨尊，就係要利己主義，有呢啲野先會有性格，有性格先會有諗法從而有個人魅力，二汶完全幫唔到參賽者做呢啲野，反而仲不斷抹殺緊參賽者呢啲特質唔輸就假

係爛泥扶唔上壁呀！

咁梗係知kp唔止啦，i mean佢兩位作為導師佢哋教參賽者produce d咩出來，暫時真係見兩邊方向唔同
我係覺得二汶歌曲方面可以，但佢有無能力教人做到個good show係取悅大眾呢，可圈可點羅，樂見jojo有份幫手既

姜濤點解係星
-年輕
-賣乖
-時尚
-唔黑人憎

其實tvb就係咁樣俾時代拋棄
不斷嘅自我閹割，不斷行舊formula
換湯唔換藥
其實今次啲評判都係一鳩樣
佢哋去揀啲覺得觀眾會鍾意嘅嘢
最後只會俾觀眾厭棄

唔係話3AM做得好 好柒tim ,
但team a好多piece眼高手低係真
拎咗idea 但做唔到出嚟
所以唔係話佢有試新嘢就贏硬
利申broadway 睇過Hamilton live ，應該唔係井底之蛙

點解？係因為marketing，簡單問你一句，你記得佢啲咩？唱歌？跳舞？講啲你最有印象既代表作黎聽下？

當年韋家輝喺tvb咪就係勇於嘗試，冇去迎合，先創作到大時代依啲經典

其實姜仔唔差

我都覺 你睇二汶睇佢地表演果陣喊到

佢地唔輸點做到打和 根本一早寫好哂一定要次撚次都打和架啦

所以我咪話唔係應該刻意去分pop同art
而係好唔好睇
但重點都係唔好限死一種元素

認同, team a 好多piece 如果阿祖做都好正
因為佢handle到，因為佢有魅力
而呢班人冇

Oscar 上年都係咁跳contemp 但佢charm 呀嘛

我都係想聽銀髮白
私心想要埋無忘花合唱

有邊個piece係做唔到出嚟？
暫時睇又唔覺
反而team b好幾個item都眼低手低
（除咗第一組唱歌ok外）

我唔係否定冇市場，亦承認井底，包括我自己都係

但係人係唔會自己係井底度爬出嚟，你一定要喂埋佢把口度，知道井出面嘅嘢有幾好佢先會肯爬出嚟

亦都係宣傳，你自己upload 片上YouTube share條link比friend 都係叫做宣傳

下，觀眾緣已贏晒啦

係唔差，但佢未夠資格叫星姐，係俾viu夾硬捧紅囉，同主流kpop既做法一樣，銀彈攻勢做星而唔係真係一個有壓場能力有魅力既天王巨星囉

宜家咪喂到埋口囉
又話太藝術，唔應該喺全民造星度做
你自己諗下你自己講緊乜春啦

話說每季評判都被質疑
s1蕭定一個次，s2王貽興(本身好憎佢），今次個三條友...可惜個flow未必做到平民投票去計分

btw ching冷靜少少唔駛咁慶既

嘩 sing sing 果組簡直係災難，抄橋但完全無果個精粹
Avenue Q都唔得， 太多人用呢隻歌做過太多太出色嘅表現，佢哋係比下去
最後哂冷果隻都恐怖啦唔齊到
最重要ensemble果隻最甩喎

而且重點依家就係出到嚟觀眾覺得a3好睇啲嘛
p.s.四十強8組16個表演我覺得可能得3-4個叫execute到下
kp 夠好多都眼高學員手低

其實viu冇乜點捧佢
viu最用力捧個個係ian姜嘅人氣真係自己吸返黎
不過呢個係後話
我係同意佢需要更多歷練先可以上更高位置嘅

現場睇過兩次都ok! 麥花臣嗰場直頭好聽到痴線

不過呢佢無人地既唱功

但最令人深刻嘅都係Team A
Wish, Cloud唱yoga歌, Avenue Q我覺得感動喎

唔好意思，我宜家係有少少火
本身好慶幸香港終於有個電視節目係可容同時容納唔同元素同題材嘅表演
而且有好睇嘅表演show到俾大眾
但都係有啲人會將啲嘢歸類做「藝術」
就好似啲易碎品咁擺埋一邊
就係因為有太多太多明明喂到埋口都唔肯睇嘅觀眾

但欣賞佢有想法

同意

麥花臣下半part ellen tribute真係成個鐘都起雞皮

造星係選偶像真人騷呀

係人呀

姜仔一號種子live都仲有啲壓台感
但之後嘅歌愈來愈無 a&r要搞搞佢

宜家啲「人」
咪俾你睇到佢哋嘅才能係可以handle到多元化嘅表演囉
你不如直接啲講呢個係真人騷
最梗要soundbite同反轉

張國榮梅艷芳羅文都唔係一出道就有星味傢
呢啲咁既藝人係香港唔會再搵到，現役藝人身上都搵唔返呢種感覺

冇話個表演藝術性高就要贏
我一路睇都偏向鐘意A組表演，見到輸左唔抵上嚟見春話覺得好失望

造星2冠軍叫唔叫有星味？
呢個節目都係喜好問題，唔係真係講要搵個有星味既人去造星

但事實上觀眾評價都係啲你所謂藝術感較重嘅好啲喎ching

你都知viutv a&r = 花蛆同個仔自己

咁花蛆又真係講過

如果你問我最深刻我覺得係Team B嘅睡公主，係嘗試加劇場元素叫做做得返果樣嘢出嚟 只少夠力，
Avenue Q真係太多太多太多同類型喇哩隻歌
當呢隻歌玩哩個題材已經唔再新鮮，佢哋嘅力量又未到真係Touch 唔到我

但其實最終佢都係真係想做星架喎，你睇Mirror

究竟咩叫有力係咪有個磅可以秤出嚟

同埋其實學前面話齋
只係見自己，冇見乜鬼眾生同天地
有幾藝術啫

條友龍門係咁擺
花姐都起碼會欣賞唔同組做得好嘅表演
唔會拘泥所謂「藝術」定「pop」

又要召喚7cfu

蒙著嘴說愛你
道地綠茶廣告

明星就係商品
你試下叫Judas賣道地綠茶

笑咗

姜仔個個好似唔係道地
但我好撚記得「造星同做茶一樣」

事實依度個個一路屌一路睇

你要證明比佢睇佢哋viutv 係錯嘅咪唔好再係度推post

全民罷睇

又唔好講呢句嚟突顯自己無知好唔好啊
懶搞笑？ energy level 未夠就未夠啦呀嘛表演
仲要隔咗層電視， 係會削弱咗架喎

出左道兩年咋
唔好咁harsh
有邊個星可以靠正面野上到C1
造星3除左負面野無人有資格

Team B睡公主同troublemaker 咪又係太多太多同類型
睡公主根本將孤星淚同West Side Story照搬

其實得你無㩒「不推文」喳喎
大家撚有推？

造星1 , 2 我每一秒都追哂
造星3我係咁飛黎睇 有啲直情無睇
岩岩睇到最新果集, 果30強 真係無眼睇
無一個係合眼緣 特別係B組
睇返造星1 , 2啲人順眼好多,成件事舒服好多清新好多
唔知道係咪造星3啲人好多都係出左道定咩,總之就唔撚掂

啱 係呀 佢根本抄一水南天 les mis都俾多咗
個分別就係一個抄完做到，同一個抄完做唔到

可能因為啲歌太輕快 太輕飄飄
即係蒙著嘴呢首個曲本身已經輕
好難做到壓台 偏偏姜大量呢類歌
孤獨病算好少少

又咁講，連導師自己都有話偏向藝術性，佢哋自己都標簽左
你講既其實無錯，不過d評判其實考慮因素係著重邊個位呢，個節目係造星喎，咁：
我要諗佢個表演有壓場力？
個表演係攞獎定市場接受力？
睇樣先定才華先？
睇先天才華定佢有無學習能力？

所以even以好睇去判斷，上面咁多條線去評級其實都係睇中唔中口味，無需咁火既，電視節目啫,交流下咪算

下關咩事，講緊觀眾喜好喎
唔鍾意個item/唔滿意賽果就要罷睇？咁睇返tvb好唔好

根本佢唔應該再出R&B

咁咪繼續不推文咁一part一個1001

唔好侮辱一水南天唔覺做到
阿丁真係好恐怖
Will都爭啲

係喎 點解你唔撳不推文

北川半兵衛同道地同廠嘛

幾好 暫時香港未見有呢類artist

難聽到咁都叫做到

算啦人哋係知情人士
我哋呢啲laymen係唔識架啦

唔係侮辱，而係佢明抄， 你話佢抄west side story 咪仲侮辱
嗱咁公道啲，如果佢哋叫做唔到，team a果個level點會係做到
係bias 喎咁

我到而家唔都了解mirror 點解會做到星
對我嚟講一啲星味都冇
睇男排女將先開始睇到ian都carry到啲mk仔角色
造星1個陣仲呆呆下 估唔到
又唱到兩咀

反而覺得Jeremy 可塑性幾高但一啲機會都冇
連對白都冇

其實我可以理解評判嘅考量
就算自己係鍾意某啲表演
咁都輸咗啦，反正都不過係電視節目
係煩緊某部份人覺得藝術唔啱全民造星
咁咪認真討論下咩叫藝術

星一去到30強已經好知每個人嘅賣點
仲要每個人都起碼有一方面係突出
入到都有說服力

但去到星三 30強真係

Mirror進步咗好多架啦
有興趣去音樂台Mirror post了解下

講難聽根本兩組都難聽， team a玩harmony 但唔和喎？ team b玩視覺效果 但做到喎
3am trouble maker 咁柒就唔洗提啦
但睡公主係唔差

west side story係kp自己講咋
bias一定有
因為你都識講
energy level好主觀
我睇偽．avenue Q感覺到，睇偽．west side story感覺唔到
就係咁簡單

利申：只講睡公主我prefer b組㗎

同意，不過睡公主我都揀A，因為唱得合格

雖然我都鍾意A組多d
但今round輸得抵過dilys foul果round
今次兩個表演講真B組係優勝小小
十年後的我感動到大家
但係評判角度睇一定係troublemaker 貼切做星多d
無辦法 個trend係男團女團跳唱
好似MCC咁講要放低個人感情
所以理解點解佢地會揀B組

終極都唔駛講啦

反而Dilys佢地自選一致讚好+跳舞battle 唔差
但輸左比垃圾3AM
跳舞battle亦唔見得好出色

Ok 我buy
Piece by piece 睇 其實真係唔使一野打沉TeamB

所以我咪問有力個力係咪有個客觀標準去秤囉
明明人人感受唔同

由reflection 開始會多少少星味

好老實講呀⋯⋯真係組組每場嘅表現都挑到好多沙石
不論邊組，都係唔算專業
係叫做有啲平時少見到嘅形式
有啲新鮮感，同埋有一兩個人好好睇咁

啱啱再去YouTube睇A team performance
其實除咗一開頭唔齊同跑個時嗌有啲嘈呢兩個缺點之外
睇晒成個表演 啲走位等等 比人感覺啲人真係enjoy個舞台

覺得氣氛方面有heart過B Team
唔應該輸咁多

素人同已出道既分別....估計
星一二有種同佢哋一齊走過既日子
星三係睇緊垃圾馬騮戲，唯一價值係引誘我追返前兩季

好似係你上面句句一野打沉Team A

但焫焫焫焫焫焫著真係比較適合草蜢

睇一睇Judas的page
有幾千人like
明白點解佢唔走得

同埋我覺得好多時候好多野同mirror一樣
多人中意一定有佢嘅原因
雖然未必適合你，但不妨了解多啲，理解多啲

填詞人問題

我最深刻佢全民1 紅色好撚妖個表演
覺得佢carry到 希望比多啲機會佢

但mirror大部分未吸引到我
等佢地開花結果再去了解

根本比已出道藝人玩已經係錯

你話新人都話

係 想念個表演要挑剔
唱果方面真係有排挑
係個個都交戲 好投入

我都鍾意依個performance! 好正，上年睇覺得驚豔

我其實覺得睇造星3睇到我已經好包容
自問已經好低expectation 㗎啦

首歌真係好柒
作為fans，我完全唔敢聽第二次

就係理解完開始follow mirror
申：有棍都睇男團咩玩法？

True

其實對於部份出道藝人黎講
對佢地好失望

係見屌到team b咁甘 又鄧team a唔抵又成，先講下睇法姐 ，因為佢地嘅表演真係唔係話好幾多，
又唔得呀下？ 你都屌唔少啦

Reflection好好多

真本身以為啲實力會好過星一二嘅素人 點知...

推介埋

mirror最吸引嘅其中一個地方就係睇住佢哋一齊成長嘛

但我中咗毒咁聽
好有罪疚感

星3 係睇是非
星1、2 實力高好多

我當初睇星1嗰陣以為自己已經夠包容
睇見啲仔仔有進步就好安慰
點知星2先發覺自己容忍到咁高（b3同b4唔計）
去到星3以為呢班叫出咗道嘅人可以專業少少
點知⋯⋯原來都唔係話好好多

其實有d表演
兩組編曲同要表達的意思都唔到題同怪怪地

大雜燴

當odi 班長 CY 都係30強嘅時候

我只能說

死好彩呀你地

我一直講都係item by item喎
大家都係share睇法，咁你話人唔好一野打沉Team B時都唔好一野打沉Team A咁雙重標準啦
使唔使quote返你每個”team A xxx”嘅留言？

成首都出事 thth好少少
但funky 真係好草蜢

我覺得reflection其實係好聽
隻舞又好睇

Jer
今年最大驚喜

只不過唔想睇大台
同埋食花生睇人PK
想睇佢地成長、自我發現、反省下點解自己做唔到星

葉巧琳係唔錯、但一落左台就係路人樣

專業就一早紅咗，仲邊使參加造星
（當然某程度上係公司經理人問題, eg kimman, 南哥）

咁女仔都鍾意twins都有女仔睇akB

不過我覺得真係講好聽 Error仲好聽

有咩問題

所以就明點解呢堆人唔紅囉

mischa問題係暫時係造星台上除咗pre round都唔見得突出
dancer都出過佢

Judas
班長
子涓
Odi
幸運四童子

都啱嘅 舊年叱吒我投咗比我們不碎
兩隊我都支持 唔同style

Error真係好正

4個都係狙擊對象

你睇MV冇subtitle 嘅話會ok
但一睇到歌詞

仲鳩過煮飯

花姐error遊第一季好圈粉
但第二季

性格問題
但又想俾機會佢
想佢多人識賣到錢
可能要好似Phil咁要紅歌先可以紅人
要俾首中女K歌佢唱

error肥仔唱歌唔錯

phil個人都冇紅到其實.....................

今季重點就係話你知呢班人點解唔紅

Poki都幾好

起碼佢既碟有質素
又唔黑人憎

咁唱得做幕後做乜9

又係你問我邊個piece做唔到
而我又真係覺得大部份都做唔到
同時team b都好多mk piece係真
我講你又唔滿意 是但啦
窒撚咗我成日你悶唔悶呀

有隻雪豹撲向火警

頭先電視聽到佢首新歌
真係唔太吸引

前幾日睇電視見到佢
我以為係女人

係，個MV都係唔吸引
但又唔想打沉佢

掉返轉有啲咪一樣跳得好難睇。講真，要喺幾星期內fing到下手腳，一定易過突然由難聽變成好聽

錯就錯在viutv如果想要參賽者係全能嘅話，一開始就唔好比啲只有單一技能嘅人入圍，而家搞到識跳舞不但只唔係優勢，仲要係負纍咁真係好奇怪

我覺得佢隻歌幾正喎，但同平時見到嘅佢好唔同
聯想唔到係同一個人

上兩季30強 即使有啲參賽者覺得佢唔值30強
但佢哋都起碼show到有進步 有改善
但今季睇唔到 eg. CY

同埋今季自選多咗好多導師幫手
同之前要自己排導師唔理唔同
我諗呢一代星唔可以只係executor
自己編排嘅實力都重要
但佢哋冇乜發揮位

我中意呢首

提醒返呀
50強除咗B4之後全部都係dance battle跳得好啲嘅組贏

好似係你今日自己地圖炮屌鳩依度啲人然係畀人屌返轉頭咋喎

暫時睇有potential紅嘅都係得兩男一女

Dance battle亦唔見得b1 好過中國舞

Singsing 一出場 我就幾唔中意佢
去到dancer 唔gur比人叫dancer 唔開心
佢走去安慰佢 我心諗 仆街 又黎圍威喂（有上上屆陰影）

直到係投票果part 見到佢真心錫啲細既
會諗留機會比佢地 就知道佢真係真•温柔 唔係得把口
你有責任感又識排舞 希望你前程錦繡啦

兩男入面有冇造星金城武

真

exactly
係dancer組贏㗎

係呀第一個就係最想屌鳩你
由頭到尾都淨係想屌鳩你窒頭窒勢
節目出街證明我冇講大話喎你唔話我鳩噏喇？

Error自救tv都圈咗唔少粉

但老實講，點解kiki單嘢去到新b1又冇嘢
仲好似真係堅friend 咁

贏左出線但唔見得有贏人心，睇吓fb啲comments就知，啲人覺得佢地係dancer，跳得好係必然

要唔要留個名估下最後贏家？
利申睇左早幾頁個劇透先有動力繼續追

有料但幕前見到佢真係好難頂

咁當你俾人揭穿左，收下火都要啦

其實係A3 B1啫
B3 50強本身都好多人讚㗎

So? 今日唔止我一個已經講咗，就算你係好威威嘅知情人士咁又點？證明到啲咩
證明timo「真誠有義氣」

同埋我反駁你啲唔合理言論有咩問題
都係嗰句，你喜歡咪繼續屌鳩囉，又無助你個Timo同team B拎返觀眾緣，你睇下依度幾多人唔應同你先啦

我懷疑花姐expect佢係龍志權2代

Same here

下 差好遠

你哋又嚟過

即係邊個

班長

其實龍志權玩完比賽點解消失咗咁

乜撚嘢我個Timo 又老屈呀？
講返上一組單事實俾你聽，又話我係講個人感受你玩撚晒啦
都有好多人覺得team b贏係合理你哋唔聽姐
我同team a人熟啲 但team b贏唔係無道理

佢無啦啦撩交拗咋
我實奉陪嘅

橫掂我只係普通食花生觀眾，佢係尊貴的知情人士，要幫Timo洗白

屌你睇吓你自己啲用詞啦，我一開波淨係想講返件事，你就係咁窒頭窒勢，又話我洗白又話我乜撚嘢真係唔知邊個態度差先 ，奉陪

A4,B4都值得尊重
特別女團會教返佢地跳舞

唔覺Timo跳得有幾好

佢應該仲做緊100毛下嘛？條友造星玩票性質咋

咩用詞又點
係咪要恭恭敬敬咁同你個尊貴的知情人士講嘢呀
你今日講嘅嘢都唔止我一個話你洗白啦

今日foul容海恩好過foul sing sing啦
容海恩跳唱都普通
Singsing會想睇多d佢rap
不過兩個邊個入都好都唔似入到20強

佢pre-round跳舞幾好睇
不過當時大家睇初選睇到悶悶地

認同，今日final battle timo企契豆隔離更加明顯

你用啲咁閪嘅用詞就唔好話人哋撩交嗌啦，你用搏屌會啱啲囉 邊夠你尊貴啊，我每講一句嘢你都一定要反駁，你簡直係真理添啦

冇計
容海恩今round係佢嗰組最穩定

每次表演最差都未再容海恩所以應該有排
而家最期待係
odi同timo仲有馬拉karen狠狠地被dq! 最好馬拉karen俾人大大力咁屌尻佢高音un耳！

Quote 返你先：係呀第一個就係最想屌鳩你
原來咁樣又係好好態度
多謝你都不斷咁同我講你啲真理呀

姑且唔理花邊八婆嘢，佢真係得pre-round好睇

我每次都係講返件事出嚟，你就話我洗白，到我爆埋十強去證明我唔係鳩噏你都仲係話我洗白，你玩撚晒啦，都話你點睇佢唔關我事，我係唔鋸你話我鳩up同窒頭窒勢呀屌你講真嘢都要屌屌聲

必須講佢pre round係charm
但之後真係...

Exactly 所以先咁討厭，如果純廢/純態度差都冇咁多人憎佢，佢係兩者加埋

咁老實講今回合小新都俾評判讚
Sing Sing 又無做錯事

旨呈都係

屌呢句係幾點出現啊， 你下晝一開始已經窒住哂啦 唔係你句句窒住會無啦啦屌你？

講真Travis識彈琴點都好過Judas

2舊屎
揀Kiki vs timo
一定係kiki
因為佢點都有ddddd料到

今日都好多人同你講咗，你爆埋邊個冠軍都無助證明Timo「真誠有義氣」架喎
你要屌去屌ViuTV 同花姐啦，點解咁好嘅Timo會畀個節目剪到咁搞到佢變過街老鼠個個都屌9佢啦

唔知兩round彩排嗰四個星期發生過乜事啦

又係嘈緊交

跳街舞覺得NY同Mark、Bean仔仲型過Timo

好鐘意睇b3表演

It’s 4am

下晝屌你同你屌嘅人好似都唔止我一個，好似係個個屌鳩你冇人和應你喎

屌又spin走 我係講緊果單嘢嘅前因後果
而唔係你對佢嘅觀感

judas唯一我諗到真係佢fan base算最深
我諗唔到其他原因
佢40強笑忘書同feeling good都唱得差

係，至少唱歌演戲都睇得下

仲心諗咩事咁夜都仲有人秒回緊

可能覺得佢地淘汰左出面有得撈
小新alan就算
Mischa二汶應該想幫多D

其實佢pre round應該已畀到盡

花蛆3am.gif

佢fb一個帖有幾千人like
睇一睇邊d “friends” like左佢
原來係膚淺的人

再睇睇乜人like左JD
都係搞les的

洗唔洗開定下個post？

屌鳩我9噏嘅人好多，但節目播完之後唯獨是你仍然每一句都喺度窒，總之同你相反意見就窒撚住晒
總之話team a 唔好嘅你就要反駁 ，開頭就屌我9up 家陣就屌其他

It is 4 am
And I don’t know how to say goodbye

二汶應該純粹foul佢認為最冇實力/實力難以去下一round既人姐
當然佢d人選我都唔係全部認同

唱歌只係聲底好咋，佢都有好多懶音

不過娛樂圈大染缸又咩人唔仆街，只係以前個年代冇連登，同埋佢爆嗰啲料係唔足以封殺一個人

唔洗啦
聽朝先啦
最多800個帖就會靜

好似去親錄影都有幾個c9坐喺九展viutv門口舉晒牌等佢 ，完全唔明點解佢會吸引c9

其實你今日都解釋唔到Timo應該要做嘅嘢做唔到、投foul走人第一個小學雞舉手衝出嚟同埋唔關佢事嘅隔離組喺爆房講嘢佢痴埋去話call out battle評判
其實你解釋件事前因後果冇人有興趣知，觀眾只睇到以上幾點
同埋都係嗰句，kiki閪，但Timo更廢更閪，完。

咁好難講得通travis同sing sing
雖然我覺得佢哋冇星味

痴線入黎竟然係罵戰

上round foul christine同bee已經on9

前面三個鐘有內容傾㗎

Bee好過judas

可能覺得佢哋到頂難有突破？我都唔知

christine態度我覺得唔好得CY幾多

你應該睇返前幾個post 個知情人士入嚟幫Timo洗白然係地圖炮屌鳩好多人

上面鬧晒交咁
唔知有無人知釗峰開post回應

只係希望c9係煙幕

見到佢個頭就好想嘔
見到佢著裙真心作嘔

頭先有人post咗喇

Judas就算比個機會佢，不過40強都係冇進步過
只係佢笑忘書個look唔同咗

嗰件事咪就係影響到點解之後reh進度慢囉, 就係有關係先話你聽姐， 俾Kiki 搞到成組都散咪遲囉
小學雞舉手出嚟嗰陣因為佢好撚唔妥Kiki呀嘛，係連丁悅mishy都唔妥Kiki，所以Kiki 咪會自己講話其他人一定係投佢票佢唔想投囉
至於佢入爆房係因為同隔離組friend， call out果句係佢柒咗無嘢好解釋

講埋哩次唔撚講，雖然你都選擇性睇自己想睇嘅嘢
我唔撚係佢打手，但我只係憎Kiki條八婆要講事實

做明星最大條件就係靚靚靚靚靚

梅姐靚
哥哥靚
周慧敏靚足咁多年
林峯人生贏家

十年都係咁咋 笑唔笑
舞都排唔到隻出黎 廢柴
越睇越樣衰三尖八角

心照啦
Bee只係新人唔識耍手段

彈琴都可以造星
藍亦邦、Phil
有人欣賞

Judas 個人柒，啲fans又煩

林峯真係衰tvb用錯方法捧佢

其實林峯算好全面 真係衰tvb用錯力
但家陣係咪返咗大陸？

可能Judas屙屎評判都覺得突破

評判好有口德

好似係Timo自己要編排嘅嘢做唔到喎
佢自己都喺鏡頭前承認
然後口口聲聲話人否定佢咩十年藝術，
但之後rap又rap唔好，跳又唔係突出，唱更加唔使講
依啲先係佢克人憎嘅地方呀
我理得kiki係咪八婆，對kiki冇咩感覺，淨係覺得Timo又煩又閪

前三個鐘。。。

觀眾眼睛真係雪亮架

同埋哥哥一開始簽當時麗的都係仆街
佢係轉左簽tvb華星先紅到

之前喺viu度留下言
就有Judas fans入我面書騷擾我
佢地真係好屎忽閪痕

真。老實講做唔掂咪及早同大家講
一齊諗辦法解決囉
又做唔嚟又攬哂上身 係咪想攬炒

訓唔著食下花生唔好咩

簽咗古天樂天下一（天高娛樂）
唱片合約係tvb

我其實信尻毛好有義氣，搞完小圈子歸邊玩排斥個隻

真呀，但上面位絲打都係唔認同架喇

佢啲fans見到連登咁樣屌佢咪好傷心

當佢好似林婷老公就得啦其實 唔理佢就得閒先會入黎
講真，我都skip左啲留言

林婷老公係咩事

成個節目俾佢條分化撚搞彎哂

終極戰一開波就甩都可以留底
死tb無撚用

佢受咗乜刺激

嘩 d人係咁狙擊仲去埋team b ig炮轟
好似over咗

係咪timo本人啊
真係辛苦哂佢又要參賽又要MON連登洗白
唔怪之得上次編舞搞唔掂啦
拎哂啲時間嚟上連登

我好想講嘅係，如果鳩毛佢係ig唔封comment
任鳩人係ig屌鳩佢，扮humble都仲有得救
但係依家.....

巴打追足全場？

TEAM B係打齋版笑忘書抵屌啫
其他都OK啊

咪時不時入黎瘋狂屌人老母又紅色大字個癲佬

其實我都唔知，佢星一起就好似post風紀咁乜都屌啦總知

頭先另一pair討論藝術表演上電視問題，跟住就到呢單，都係兩個鐘前啫

順帶多謝知情人士爆料俾返動力繼續睇

年年都係foul d大家鍾意既人走煽動情緒

因為佢地唔敢面對真話
對佢地黎講Judas屙屎都係突破

Judas跳舞佢地都覺得突破
咁雲妹,Sobi,成個B4跳舞叫乜

「沒有！沒有！沒有！」式造馬

Yay
佢真係無撚用

冇諗過佢兩個都跳得咁好！

有冇人睇咗whizoo最新條片，timo真係好撚尷

tb好撚忌哩啲說話

Judas唔靠fans 真係一早走咗
但我睇咗咁耐都唔知佢啲fans鍾意佢乜春
未夠老未夠師奶定點，佢啲fans多到好誇張

如果Judas唱打齋版笑忘書我就會話佢有進步啦

暫時迷A組黨收左皮、仲要憎埋KP
其實唔洗睇A組哭喪

下星期就係B組出局

難啲啦B組想輸都難
又契豆又契毛 點會輸

似當佢係女多d

大佬新年有利事收架
C9係米飯班主
只係無諗過viu原來都要師奶

咩呀
姜B都已經開始好多c9 fans

大家一齊屌9 Team B

利是？ 譚詠麟果啲年紀先會架喎我以為
咁佢啲fans其實唔係好接受到呢個節目嘅風格㗎喎
但又唔係好覺佢哋屌鬼

其實我覺得走去狙擊班評判又過分咗啲

但姜仔嘅c9 fans相比起有禮貌啲
Judas 果啲好撚煩真係

上round已經係咁

Jojo
追奏>屌>追奏

老女人迷小鮮肉都明
只可以話班c9屋企仔女唔理佢地
judas唱歌又有歌迷會搞生日派對令佢地好有家的感覺

我覺得似張寶兒 另一半死老豆都大笑嗰type

好彩錄影已經完晒，如果唔係冇人肯去做評判

都係鞋秋

而家佢地的隊長未出局啫
在造星群組有幾百人憎Judas
個群同連登成一線

b組得左左係真係想睇

但佢哋個隊長已經俾人屌到體無完膚
佢哋仲唔仆出嚟呵返佢

點解我剩係見到Team B官方但搵唔到Team A嘅？

好慘做評判=倒自己米比人屌如果仲有下屆造星仲有冇人敢做

Thx!!!

「神歌手」 -> 「神隊友」打錯 sor

未眼訓睇佢個page班小精玲
佢地唔識上連登架

9估：
冠 cloud
亞 ansonbean
季 冇心水，可能dancer或kimman

丁悦(ig, 手機殼(preround)同埋「粉紅閪」(同popo老公離婚, 蘋果都有講過）黃到咁 都要咁樣list出嚟...

照計契毛如果係花姐之選
無理由剪到咁差
定係工作人員都睇唔過眼
又或者係佢根本一開始係嚟襯契豆

Kpop無魅力就唔會吸到咁多fans
點解銀彈就代表無魅力？

原來佢都有fans
鍾意佢d人係咩事 又樣衰才藝又唔係好出眾

做評判真心難

睇電視姐，公開處決又唔係真係死撚左，洗唔洗走去鬧評判學二汶話攞第一都要走架啦
輸贏係浮雲，好多明星出道都輸比賽架啦

成班支那人咁
唔滿意結果就上綱上線
一齊出征

淨係講態度已經好大分別啦，B組班人贏左d表情仲覺得自己真係好撚勁咁，完全唔知咩係謙卑，你睇下星二B3對B4, B4贏咗係完全冇開心過，Jer B仲喊，因為覺得自己勝之不武同覺得B3唔應該輸

深夜都咁多人推po
花姐成為最大贏家

我都唔明點解d師奶會走去迷個Tb

之後應該冇人夠膽做評判

咁多集以嚟推得最痴線
花姐係咪要搞定第4季

上屆Oscar Li 藝術加廣東歌，攞季軍，再話容唔到藝術係咪唔記得Oscar 呀

你睇佢入十強個表演係玩墨

我就係唔鍾意佢哋贏咗之後嘅態度
除咗勝之不武之外
好大聲咁未完㗎
想點？等睇戲？
我睇完pre round真心覺得timo charm
點知一開聲就破功

因為似董標

舊年嘅表演好睇好多
千古奇冤繼文jerry

其實一早拍曬係好事咩
好似timo咁 佢咁撚仆街 B組咁撚多人dislike 派嬲
A組上曬頭條 youtube熱門 fb勁多like

但一路viu班幕後之前係到自high
而家估唔估到係咁既反應？
彭導知唔知自己班b組咁撚多人唔鐘意？

viu班人 花姐佢地
有冇諗過timo而家咁既人氣
ansonbean 冇人提

manson咁受歡迎呢

但其實今季一樣大把贏咗小組，到大組畀人foul
好似今round 旨呈同Travis，上round Bee，Mishy

比賽其實力量型好d 我都唔識你 點可以透過一個表演 就feel到你有深厚既感情？

佢把聲好難聽 投入唔到
不過唔聽聲係有台型既

B4 時代巨輪 真係幾正
不過馬拉Karen啲高音令到個表演有瑕疵

但佢啲表演好高質，上屆都幾有觀眾緣，幾多人鍾意佢

邊個魯生？

覺得咁多組表演B4係唯一一組兩樣表演都做得幾好

Chantel heather

推到有得民選決賽復活一個人

我都係咁諗
星期五比兩日你哋過冷河

班友覺得釗峰既然睇到又感動兼落淚
點解佢盞燈係㩒藍唔係㩒紅
又唔知viu剪接有無cut走釗峰彈A組有無咩缺點既畫面

淨係睇佢呢句都已經睇得出佢平時做人有幾乞人憎

「彭秀慧笑花姐的製作用街市成本，贏得酒店服務」

出年有邊個會肯做

佢真係有星味

今早睇番，singsing 要走真係黑人問號，係節目組想佢走定真係二汶。
而家剩低B組堆野真係唔想睇

反而泰倫斯已經有得單拖上7點半on air受訪
冇咗d怨氣個人好睇咗

鳩毛call out評判啦

Singsing仲要識排舞
同埋次次foul人佢都喊到收唔到
自己比人foul反而無野仲笑笑口
我諗返第一round 要foul自己組員佢講果番說話好真心 唔係做戲

直接盼冠軍比Timo啦
無冠軍我驚佢周圍搵人battle呀

啲片都係近期先剪
佢播咗冇幾耐條毛已經俾全民討厭
製片都唔會剪得多俾佢，廢事俾人鬧

閪毛下round到你走喇

靠阿左carry

其實佢講未完架果下係幾gentle
叫做加返小小分但都cover唔到佢之前d柒野

反而odi有個鏡頭影到佢係咁笑
係 我明自己組贏左係開心既
但我想講有d人話viu剪到佢咁 帶風向
但鬼同你上位都睇得出佢性格係閪

佢真係幫到個節目幫到其他參賽者

咁既樣係最後希望viu應該會執

明明鬼同你上位odiu啲格好閪，但有好多連登仔吹捧佢

睇得出A組成員真係有突破有進步，二汶係會要所有人去試，唔會因為唱得難聽或唔識跳舞就要佢地避開嗰樣嘢唔去試，佢要佢地踏出comfort zone。

所以觀眾會發掘到Ben原來唔止跳舞勁，唱歌又幾好聽。JD 本身只係識唱歌，都努力跳舞，雖不至於好叻，但起馬肯嘗試。Cloud 原來表演係咁投入咁到位，好觸動到觀眾。其他人物就不逐一點評，整隊A組攞到觀眾緣攞到民心，係因為佢哋係鏡頭面前拎最真實嘅自己出嚟，同埋肯去試。

反而B組唱得難聽嘅永遠唔會叫佢唱歌，淨係識跳舞，rap到甩哂又係靠跳舞救返生，做星最緊要又唱得又跳得，唔識唱歌又唔去努力試努力練，不如去做dancer啦。

不過會令到今日大家咁嬲，主要係女團同wish輸咗。wish仲要係組員自己諗嘅idea，雖然3am都係自己排，但質素真係高下立見。一個半山級數，一個東莞級數。

仲有A team 係好有愛好溫暖，反之B team 一盤散沙，各懷鬼胎，好多人個樣都好奸。

PS. 觀眾眼睛係雪亮㗎timo，唔好再圍爐啦，踏出comfort zone睇下自己有幾廢啦！

睇黎樓主係迷雲派

真心 同為唱歌嘅TB 人哋JD先至叫突破自己 由之前跳到成隻蟹咁樣 後尾唔係話好叻都叫做有跳 順眼

容海恩係咪子涓 覺得佢好似啲智能ai

比7cfu話參加得都唔會紅

下面嗰張個pose 諗起 我係阿輝

佢同契豆都話自己係viutv最後希望 係咪暗示緊2個都係契仔

係 完全同意
令人不安

出年開唔開得成全民造星都成問題啦

其實二汶同彭導個mindset真係好唔同

A team 係側重個人成長, 二汶好明顯係想每個人輸都好 至少有啲得著 但係真係會將啲唔夠好嘅位show晒出黎 我哋一路睇咗咁多集先知邊個走出comfort zone 邊個突破到自我 但係評判鬼知咩

B team就真係比賽driven 隱惡揚善 諗辦法以組員僅有嘅實力做最好嘅performance 雖然個人實力就無乜架啦 但係B team啲piece係幾有整體感 比賽黎講點都有啲著數

利: 迷雲 迷Ben 想睇熒幕情侶

一定有，今季咁多花生炒，diutv點會放棄呢條水

如果真心講
因為唱得走音難聽 你聽力正常一定聽到
但跳得唔好甩咗 你可能咁啱望緊隔離睇唔到
但如果唱得好個個字都啱音 都未必打動到人
但跳舞係視覺上嘅刺激 肉眼好容易俾視覺刺激到

馬拉真係唔掂 火箭炮咁

查實佢唱歌都無感情

牙cloud琴晚勁撚屈

KiKi至少唱歌演戲都ok
跳舞又見得下人

所以出嚟B組個感覺咪咁目中無人
仲要唔知自己衰乜囉

其實嘈交呀合作有磨擦嗰啲真係冇咩
影響唔到我對呢班人嘅欣賞同尊重
但我認同唔尊重人、唔重視綵排係好有問題
唔鍾意呢啲人係可以理解

至於黑哨真係主要係評判同viu嘅問題

所以我自己冇咩將成team當一個整體咁睇
都係睇小組同個人

我都覺Team B好鬼高壓

佢啲c9 fans未必有上連登

諗起江華屌阿舜

欣賞佢哋時代巨輪表演
但係chandelier段beatbox好尷尬

緊係kp
二汶亂foul travis singsing 又唔foul judas

Cloud唔係好全能
講全能暫時真係Dancer
但要睇佢到時入到的話係咪仲淨係交返女團既貨仔出黎

黃唔係大哂架喎
廢就要out架啦

有冇人知決賽係幾時？

26/12

咁round 4果下真係未完
都係叫住班友唔好太開心住姐? (好似係Timo叫)
呢下to be fair我又覺得冇野
係兩條女特別係丁悅(唔肯定odi有冇)尖叫呢下真心over

咁我又信廣告單野真係廣告商揀人
你睇返班參賽者其實都冇乜邊個外形上岩拍
揀固定嬲咪一樣話佢係viu契仔

見到十強名單咁 覺得邊個贏都冇所謂

唔知好過知啦 睇晒劇透仲邊有樂趣

真係好撚正

Thanks

foul Travis我都尚算明，雖然當下都O左
應該係preround 二汶話想睇travis停止鑽牛角尖+放負
但佢round2指定問評判條on9問題令二汶覺得佢進步有限？

SingSing要走我唔明 我唔明 我真係唔明

dee 同yk 走嗰陣嬲到扔爛個電視

點解唔係牙蓮走

ben 如果無北上
靠香港可能已經放棄跳舞
你屌人北上前就要諗下你有幾支持香港創作

牙禮又劇透

阿蓮有突破wor, 我以為會係子涓或者Mischa

笑死

Kiki都十強
唔好啦

睇完今round我反而中意咗mischa
我覺得佢啲高音好聽過馬拉糕karen

豬突攞明係 Viutv 高層講明要保個款

睇返呢個表演真係正，點解會輸

A組 希望輸左呢round再進化 唔使喊可以笑到最後

有牙cloud既鏡頭一定離唔開佢

Cloud好似新鮮啲，潛力空間好大
但Singer/Dancer而家同佢以前有咩分別？
感覺好似已到頂

好同意 女團同wish根本唔應該輸
仲有其實feel到a組感情係好好多 唔知係節目效果定係點 覺得b組嘅人好明顯係分開每組咁玩 唔夠a組咁好
之前manson 組 feeling good 同方方嗰組鬥 manson嗰組贏咗個都冇表現到好開心
相反尋日個odiu笑到我自己覺得b組好多閪性格嘅人
我知你地有mon po架 a組你地有幾個表演都唔應該輸比b組架

姜濤紅人唔紅歌

過咗尋日我開始相信班長有突破性進步入十強

佢唱歌真係好難聽

佢有努力，唱歌有進步
但聲底真係太難聽...

造星3印象最深 最多傳媒報道個D真係D負面新聞
咩袁晴晴俾花姐屌到仆街 魔樂師 Timo懷疑中學偷嘢個D

agger
以前唔中意佢 覺得佢俾人overrated
而家發現佢啲歌其實都幾ok

上一回合b組嬴左飲酒

其實viu不如諗下俾多d時間foul左果d上果個轉機deadair啦
睇果班空姐空少機師好鬼老尷

A3組未表演之前 team a 個ig 少follower過 team b
過左上兩集之後team a多左勁多follower
我信timo講 觀眾既眼睛係雪亮既

成個弱智咁

其實睇中佢邊一忽

循例foul完人開live

佢始終都係鍾意啲泡菜味濃

馬拉karen真係唔吸引

仲要 team b ig post俾人屌到pk

淨係識唱高音
利申唔識音樂唔知佢呢啲唱得叫唔叫好

個重點係 女團跳呢個就話冇更多嘢睇
添毛個組跳上唔到大台嘅3AM就冇問題

team a好似有幾百人unfollow埋

好想屌ansonbean

佢高音都唔係特別好聽阿左屈啲

認同 其實alina成個package都幾好吖
點解會無乜觀眾緣

50強有啲煩同太老掛

team b 都幾慘
幾粒老鼠屎搞到成team受靶

第一集見到佢個整容鼻就唔開胃

我覺得佢鼻冇乜野喎 其實個feel幾好認真

下點解係team a

不過team b我好得返阿左中意
最多加埋kinman同kelly

其實點解大家唔鍾意Kiki？
除左老豆係民建聯之外有無其他充足d原因
好多黃既人老豆老母都係藍絲

打錯sor
team b

認真 依到十強我都覺得冇乜問題

唱歌難聽掛，
但比跳舞黎講singsing係跳得好d
SingSing行出黎型過子涓、Alina同Mischa

John呀Alina嗰啲唔好啦

同意雖然唔鍾意容姨同dancer 不過dancer 入到都合理嘅

普通講野都痴利根咁好難聽

岩岩好冇埋Judas

所以我覺得ok

個樣太老 單飛ok ，成team睇嘅話，佢個樣都做得Kelly阿左cloud老母

JD >>>>>> Judas
竟然係Judas可以留低

大家係咪唔反支那愛國護旗手羊0？
好似越來越多人幫佢講說話

就算佢唔係護旗手都唔得
個樣好怪，跳唱都一般
係可以表演下打關斗，但兒家唔係要睇人雜技

因為jojo幫佢講嘢

1. 格閪
2. 係民賤聯幹事 唔係普通人藍絲 = 林鄭個仔造星 鄧pk個女造星 你撐唔撐得落...
3. 曾經幫大灣區商場做宣傳
4. 達哥式I love hk💛

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (74) Timo老母問候區 你真跳撚左10年舞？
#382 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (74) Timo老母問候區 你真跳撚左10年舞？
#386 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (104) 鳩mo問候區Call out battle
#377 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (111) 鳩mo問候區Call out battle

應該係

唔計護旗既話佢又未去到要foul
Judas呢D 咁撚閪既foul左先到佢啦

Diu tv如果有心搞 4嘅話，啲參賽者應該全部都要20歲以下先好睇
香港啲星真係老得濟 以前gem twins 十幾歲出道，日韓果班都係十幾歲出道 睇下啲後生女後生仔果種成長 好睇過廿幾歲人仲咁幼稚同一堆人扮老屎忽(契毛）

Team a一開頭 身體傾後向前行
出處係邊？

到時啲人咪話唔好發明星夢，返去讀書啦
花姐惡少少鬧人又俾人話 肯定冇咁好睇
分分鐘變咗兒童節目

其實覺得2man有啲偏心john時代巨輪嗰陣佢走音 個人又好似冇乜特色 淨係似胡鴻坤 相比之下怨弟實力好似好過佢